究竟茶木有無沙律

次次見佢個menu d 沙律好撚正，但次次叫都話賣晒，lunch 去都無！究竟茶木有無沙律？每日限量一兜？？

屌你老母你學搭巴士先去食啦

有 同事上次食 但好唔抵

幾點先食到

晏晝1點 見到隔離都有食 你係咪太遲食lunch

要食植物出面大把樹葉

1點算唔算遲

有

學咗點搭巴士未？道歉啦

巴士上面唔撚比食野嫁屌你老味

學撚左搭巴士先啦

道歉啦

道歉

道歉未

出黎

屌你老母

狙擊

道個歉咪咩事都冇囉

道個歉咪有沙律食囉

屌你老母你學搭巴士先去食啦，食沙律食懵你呀

道歉啦柒頭谷哥

谷哥道歉

撚頭

食沙律

傳士巴仲有冇玩link

早晨

屌你老母臭閪

道歉呀

出黎道歉

食乜撚茶木，唔識搭巴士咪撚出街啦

屌你老尾一唔睇一路笑

道歉姐好難咩

點解成班廢柴推咁耐都未推得完我d post

我出黎餵狗糧啦，繼續吠啦你地

Hku psycho PhD

Push push push

你真係咁覺得

道歉未

我鍾意慢慢推呀，咁快推完咪煩唔到你？
道歉啦

道歉啦廢柴

Wo ho~~~

Hehe

出黎啦谷仔，你老母就黎要屎眼上陣喇

又潛水啦懦夫？

搭巴士啦喂

出黎啦懦夫

樓豬道歉未

Push

出黎丫

垃圾 學乜野食沙律
你有資格食咩?

茶木好撚貴
唔值咁貴

其實要揮手先有得食

係 搭巴士好過

無知一問，乜巴士要揮手先會停？

道歉有沙律食

請善用起底功能

出黎 教授

屌你老母你學搭巴士未

伯母有冇沙律食

學搭巴士未

可能砍掉重練啦

學好做人先啦

道歉食沙津呀喂

Yo

屌你老母巴士仲未嚟

學搭巴士啦

Bus

巴士呀

食咗沙津未？

Come baby

做乜偷偷地係世界盃POST 度留言

咁快放番出黎

關佢耐啲丫麻

道歉食沙律

道歉先

報警

學搭巴士先啦

你識搭巴士未呀

搭巴士食雪糕

出黎食沙律

又係你條柒頭

巴士

屎就有得你食

士

Sm you

見一次屌一次呀屌你老母

😘

出黎啦屌你個老母

Sm u

茶你老母

#5

深潛學搭巴士了

你今日揮咗未

Diu nei lo mo chow hi

Sm you 就有

Hi

Ching ho ball

Hint ho ball

出黎屌你

樓豬喺連登玩完喇垃圾

每日都屌你老母

潛撚左喇又

出黎面對啦

出黎面對啦屌我老母